MacBook 換電

唔知有冇巴打試過apple store換電池？
粒電冇脹起 但係已經低過80%
冇買AppleCare 19年機有TouchBar
或者有冇其他地方可以建議一下？